25歲仔第一次去酒吧，有咩要注意？

成班舊同學約去老蘭，有咩要注意 同埋大約會使幾錢？

帶夠2000預備不時之需

咩鏡

見女就攬 攬完就錫 錫完帶走 記住帶套

要咁貴咩

記得自己帶杯去

帶CONDOM

入場玩定行住玩先

性交同意書
無就準備比人告

如果只係諗住聚一聚，冇諗住食女呢

嗌fruit punch夠晒man

safety first, always wear a condom

冇人會認真答你 隨時上面D人都未去過

好 津路水樽得唔得？

帶dom載酒飲

Ching請賜教

入場飲下酒咁

袋住先 一陣醉左 有個肥系 或者大賓周想搞你都有個保障先

如果有女合眼緣 就特登同佢有幾次對望先
然後過去撩佢
大前提緊係你的樣子如何啦

唔使咁man了 最普遍係嗌咩？

要帶把刀去

金鐘M記standard

Milk shake

帶嚟做咩

我想講就算係去老蘭都唔一定食到女

記得見到鍾就捶，禮貌黎

唔係想食女啊 去同朋友聚下咋

捶幾多下 幾大力？

記得著長褲，jel下頭囉，其實冇乜要準備

總之要全酒吧d 人都聽到，要知你黎嘛😉

豆漿
橙汁
廿四味

有冇好似M記咁分朱古力味同士多啤梨味？

點解長褲呢

廿四味都有

咁多人 個鐘咪好忙？

入去直接嗌 呢round我既
轉頭就有女黎搵你

我以前去好多場著短褲唔比入

一round幾錢到？ 冇咁多錢

下？認真呢
點解會咁

咁你喺屋企打飛機算啦

帶夠錢就得
一杯雞尾酒58-88
一杯啤酒48-68
小食70起
通常飲2杯
帶定500乜都夠
記得帶碎紙，50 100果啲
啲仆街好鍾意話自己得張500蚊大紙，叫你俾住先

唔飲得就叫啤酒，覺得自己玩得起可以試下叫zombie，不過唔係間間都有
如果想俾暗示人同你搞嘢就叫long island

金鐘M記咪中上樣囉
利申：嗰日有去

佢玩鳩你
短褲呀拖都得 反正入到去都唔著

多謝Ching

小心比人落藥迷姦你

短褲感覺唔好睇掛

冇諗住食女

淘返條車匙先

長褲好熱喎

認真的
見到人猜梅
唔理識唔識都要行埋去猜
禮貌黎
Rd rd都大叫邊面呀 飲啦就得

叫杯熱鮮奶

巴打去開邊間咁抵

點解會有人負皮？

小心去左gay bar

唔通酒吧淨係俾嗌酒咩
一般第一rd叫杯菜蜜先
禮貌黎

屌你踢爆我

樓主試下囉

唔使小心 我係Gay

咁去茶記 涼茶舖唔好？

想俾人屌屎忽

驚俾人打喎

第一rd叫菜蜜姐
下rd咪叫啤
再黎就飲shot
一層一層上
西餐都係咁啦
一開波唔叫菜蜜好易貓

淘寶

一個人去得唔得

唔會的
個班人都係陌生
一個一個喧入去玩
酒吧聯宜文化黎

唔通底褲咩

但應該有啲清吧短褲都入得

不過著長褲穩陣

帶夠錢就得
上黎問班中學雞把撚咩

小心去左gay吧

酒吧一條仔都無

淨係得女

因為"走巴"

唔好理人邊嘅人同目光，彷彿世界淨係得你一樣
然後進入忘我意識再行入舞池
搵啱目標，從後方係咁搖呀搖 (姐係囡囡背脊)
記住，唔好急進
由腰摸起，如果囡囡唔反抗嘅話
可以再進一步，掃pat pat
如果去到哩步都舞反抗嘅話
應該可以獲得車輪一個

之係係點就睇師兄你做化啦
祝師兄成功

利申:真絲

我係gay 去埋右都得

Gay吧呢

如果對象係囝囝都係咁做？

帶幾多到？

你鍾意比人入，定人地

Both 但比較鍾意69口爆

千其唔好帶錢

女呢

同埋 第一次落通常都要how下個鐘 然後全場會為你歡呼

未試過夜埸主動識男仔喎
基本上我想識嘅只要同左男仔有幾個眼神接觸，再簡單一個微笑
大多數男仔要主動行埋黎同我say個hi

Damn right
次次都係用呢招

毒撚想問其實點樣埋單？
係大家飲完叫人過黎收錢, 定自己走出去有cashier收錢 去過一兩次但次次都有事早走未經歷過埋單過程

屌21歲做酒吧
但冇去過老蘭 點算

留意番係黃皮人短褲唔俾入
鬼佬係掂行掂過咁入

去酒巴梗係飲酒，嗌jolly shandy就冇錯。

碌卡好啲咩

俾人插屎窟

絲打應該好wild

要帶水樽先可以叫野飲

碌卡好易洗大左，特別high high地就係咁碌

我今晚都落，ching去邊間？

改老母個電話的名。做Bb

同睇場打聲招呼，話想要貨，放低錢就會有人招呼你

屌 認真答
間野少人咪走時埋單 多人咪叫完即埋
一杯野通常百幾蚊
多女既 揀d迫少少又少位既吧 方便咬耳仔
同仔去 去靜少少既吧傾下計算啦

認真 search定啲cocktail嘅名到時知入面有咩
同埋個英文點讀
唔識飲就叫iceball 呢啲易入口

同問

見到毒撚勿相認

同 blue ice差唔多？

執屍用

正喎呢招

放定condom係銀包
d女好猖狂,跳幾跳就捉你入廁所搞野

Haha..
我都係問下姐
我地有6~7個女仔，得兩個男仔friend
應該有枱

飲到差唔多醉先去

同去公廁一樣，無乜嘢要注意

五加皮雙蒸二十四味涼茶再加一粒龜蛋攪拌均勻再加一滴墨汁

早啲番屋企人

要嗌呢round我既

第一次去要請哂全部人飲

要記住
不要暗戀

係男廁門口企
有人會招呼你

大叫 呢灣我既
全場歡呼
啲女仼你揀

潤滑劑

不過唔係俾你用

Cocktail呀ching
如果成班同學嘅話叫個tower可能仲方便啲

搽屎忽

得我同個姊妹
人都未到齊，酒水已到齊

多數去邊間？

都話第一次

Ching預使幾錢？

唔好咩都飲